WhatsApp group 有靚女想識巴打呀

但佢地話要面試喎
女嘅都入得架

閪痕就閪痕啦